彩虹彩雲邨有咩好西食？

平時放假都唔知食咩好

無
無咗天興嘅彩雲係美食沙漠

愛群

日日食愛群咩

許記

死城啦 有咩好似姐
天興D沙嗲正

彩龍

係邊架

無咗啦
變咗歷史

10年前就OK~
宜家差左好多
牛腩全部碎濕濕
阿老細有無一次記得我要咩
同佢成日收多人錢

反而我推夜晚肥仔記同後面兩檔串燒

dllm 領匯

肥仔記同兩檔串燒係邊
完全唔覺有

金碧酒樓，由細食到大。燒肉唔錯。

肥仔記咪許記前面檔車仔麵野
夜晚5-6點後會賣串燒 開到成條路都係
另外一檔係後面滿記隔離

嗰間嘅話串燒還ok
但麵完全唔得

天興直頭係良心食店，唔只好食，仲要好衛生，對員工好好。
邊有屋村冬菇亭茶記可以咁，明明超旺場，每星期日大掃除成間鋪好似衛生嚟揸咁咁誇張，開大水喉由廚房洗到出邊路，洗完成間鋪星期日下午唔做生意。
風雨不改洗咗幾十年，結束冇做真係有啲可惜。

利申，曾經彩雲人。

其實係咪拎牛池灣某一間燒味鋪既貨？